msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-17 17:52+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-18 14:49+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/merchant/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Merchant/&DLC_Armorer_Title"
msgid "Armory"
msgstr "병기고"

msgctxt "Merchant/&DungeonMakerGeneralStoreTitle"
msgid "General Store"
msgstr "잡화점"

msgctxt "Merchant/&DungeonMakerMagicalDevicesTitle"
msgid "Magical Devices"
msgstr "마법 물품"

msgctxt "Merchant/&DungeonMakerWeaponsmithTitle"
msgid "Weaponsmith"
msgstr "병기공"

msgctxt "Merchant/&DungeonMakerArmorerTitle"
msgid "Armorer"
msgstr "장갑공"

msgctxt "Merchant/&DungeonMakerCrafterTitle"
msgid "Crafter"
msgstr "제작자"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflen_Annie_Bagmordah_Store_ScavengersTitle"
msgid "Scavengers' Headquarters"
msgstr "스캐빈저 본부"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflen_Dalon_Lark_Store_EinarTitle"
msgid "Temple of Einar Contact"
msgstr "에이나르 신전 관계인"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflen_Gorim_Ironsoot_StoreTitle"
msgid "General Store for Adventurers"
msgstr "모험가들을 위한 잡화점"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflen_Halman_Summer_Store_AntiquariansTitle"
msgid "Antiquarians Contact"
msgstr "안티쿼리안 관계인"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflen_Heddlon_Surespell_Store_ArcaneumTitle"
msgid "Arcaneum Contact"
msgstr "아케니움 관계인"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflen_Hugo_Requer_StoreTitle"
msgid "Magic and Curiosities"
msgstr "마법과 신비점"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflen_Joriel_Foxeye_Store_CircleOfDanantarTitle"
msgid "Circle of Danantar Contact"
msgstr "다난타르 서클 관계인"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflen_Karel_Martel_Store_BartenderTitle"
msgid "Inn Services"
msgstr "숙박 서비스"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflen_Maddy_Greenisle_Store_ToKTitle"
msgid "Tower of Knowledge Contact"
msgstr "지식의 탑 관계인"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflenWeaponsmith2Description"
msgid "not use atm"
msgstr "추가 예정"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflenWeaponsmith2Title"
msgid "Generic Weaponsmith"
msgstr "일반 병기공"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflenWeaponsmithDescription"
msgid "not use atm"
msgstr "추가 예정"

msgctxt "Merchant/&CaerCyflenWeaponsmithTitle"
msgid "Generic Weaponsmith"
msgstr "일반 병기공"

msgctxt "Merchant/&Telema_Merchant_Wanderer_TelemaTitle"
msgid "Wandering Merchant"
msgstr "떠돌이 상인"

msgctxt "Merchant/&Coparann_Atima_StoreTitle"
msgid "Local Cleric of Arun"
msgstr "교구 담당 아룬의 사제"

msgctxt "Merchant/&CC_PriestessPakri"
msgid "Priestess of Pakri"
msgstr "파크리의 사제"

msgctxt "Merchant/&CC_PriestMaraike"
msgid "Priest of Maraike"
msgstr "마라이케의 사제"

msgctxt "Merchant/&CC_PriestArun"
msgid "Rogar Ardentfire"
msgstr "로가 아덴파이어"

msgctxt "Merchant/&Circe_Title"
msgid "Enchantment Manuals Merchant"
msgstr "마법부여 안내서 상인"
